# University courses

Открытый репозиторий для важной инфы по курсам (решения домашек/лекции/лабы) 

**You are welcome!**

Формат структуры проекта

Course:
*      Week:
*          Lecture
*          Lab
*          Solution
*          Conspectos
*          Hints


Правила работы с проектом (3 курс)

Работая с определенным предметом делаем checkout на ветку с предметом и коммитим туда, мастер будет поддерживаться в консистентном состоянии(возможно)